電腦iTunes 連唔到iphone6

插左線後有連接成功既聲
可以load到部機既相同片
係d資料夾拎出黎
但iTunes 就完全冇反應
搞到backup唔到又入唔到歌
有冇巴絲知咩事？

有冇試過重裝iTunes

Itunes版本太舊?

岩岩連多次又得左
明明之前半年內試過5次左右都唔得
搞到成半年冇得入歌同backup
Anyways, Thx 巴打